《大帥哥》完了，唔知有冇人記得張衛健嘅《神探方天謬》

由於套電視劇太過偏門，應該冇乜巴絲識 嚟套戲02年播出，仲要喺濕鳩深圳台播 ，如果唔係唔覺意睇到張衛健嗰樣，真喺鬼先彩套戲。
唔睇唔知，一睇真喺好撚好睇啊屌你老母

第一集無頭夜叉嗰頭同身嗰下分開 ，真喺嚇到當時仲年幼無知嘅小弟瀨屎瀨尿 ，然後張衛健由傻仔變醒目仔嗰下真喺型到濕曬 ，太多不能盡述

原版好彩喺粵語，如果大家得閒都真喺推薦睇下，宜家睇翻都喺咁撚好睇 ，想多啲人知道套戲嘅存在

發燒變叻個個丫嘛
細細個睇唔識咩叫演技唔演技
淨係知個故事好吸引

記得亞視好似有做過
結局好似好多打鬥場面

依家想睇返
個陣好似佢變左做奸角殺曬D警察定咩

花非花

呢個二次創作正

後尾真係搵到張衛健

方天大